今晚上環睇波

上環或者附近邊到有酒吧有今晚利對鏝睇？？